想買新手機呀！！比D意見

用左三年5s 想買新電話
部電話得戈16 GB 都唔知點捱世界

本身疊埋心水買SE 2 （D 報道話佢會出）
依家都唔知有無

要求：

1. 影相D色似 iphone自然D （真心覺得D 色係幾令）
2. 打機順D

各位比D意見啦 對電話無乜研究

Budget ： ＄4000

肥花/Carousell執部唔伏嘅iPhone 7/7Plus

頂到9月先，到時會出新同舊機減價

朋友買左兩次二手iphone都伏L左

SE2係會有 但你頂唔頂到九月

我都想講iphone 7, 又靚又岩你要求，配埋黎緊嘅ios12, 快靚正。可惜要4千尾.....

Samsung s8 + Google camera

咁喺肥花/Carousell買係幾撞手神嘅...
你朋友幾唔好彩吓...

利申：喺肥花/carousell買過嘢超過20次都無伏過

蘋果仲有三個月到都出新機，依家買咪好蝕

我都不斷同自己講 九月先買 依家Down個apps又要del 其他app 所以先覺得煩

等多幾個月再算。可能出新機舊機又減價，到時多選擇

九月新機應該會幾吸引

眼闊肚窄

佢4000筆直
只買到SE

我估SE2都唔會咁平啦

Se啦

5s換se

原生個個仲靚

各有各好，個人鍾意 Google Camera啲色

多noise

夜景一定用翻原生嗰個，但係日拍ok

iphone影相最劣

用夠半年又開始lag 食電

上面叫人買iphone7真係唔該死全家

令你老母

Samsung S8 4098蚊,點睇?